一個香港女仔自發翻譯所有資料比外國媒體！大家幫幫手！

一個香港女仔，
自發向網民收集所有一手資料！
因為香港媒體既片段有版權，
佢唔可以直接send香港媒體影既片，
大家可以將自己有既片（一手）send比佢！
Tg: infoofeverything

請大家幫幫手！
將呢件事spread比多d外國媒體知道！

推

Push

推！！！
有一手資料（片、相、乜都好啦）
都可以send比佢！！！！！

大家share片之前記得保護示威人士 唔好有樣
唔係信唔過 多重保護姐

都係！tg而家都唔安全
而且自己blur埋都可以幫輕下佢

大家share片記得唔好出樣，保護示威者

希望有多D讀翻譯系既人加入

g持